[非曬命]有冇人既人生算係順風順水未試過失敗

唔知點解我人生既計劃同目標都係接近100%實現。
自己諗既方向最後都會成功做到出黎，當然我既思想唔會好離地，唔會話發達變成億萬富翁，但一d貼地既理想最後總能夠成功。
例如中意邊個女仔都一定追得到，DSE後想入咩科都係成功，畢業後想做既工作都係符合預期。
唔係話曬命定點，但回頭望自己既人生都係同自己當時預期既軌道十分接近，就係諗住點，結果真係變成點，會唔會有巴絲好似我咁樣從來未經歷過大挫折，世界不像你預期，只要係貼地同符合自己能力既目標都總能夠達成。
唯獨是我希望同女朋友長相廝守一生一世，呢個願望就達成唔到，可能係香港呢個地方專情係屬於離地都唔定。

要感恩呀巴打

唔係個個都可以咁幸福

順風順水就為將來打算下
好難成世都咁順

冇計劃 冇目標

我在等著呢

呢句野真係唔好亂咁講
識得有朋友屋企億億聲又係好順風順水
佢講過同一句野
冇幾耐佢爸爸突然意外過身

個game未完唔好咁口響

都啱，其實我行左5份1多d
但有時候真係感慨自己算好幸運
雖然未算金鎖匙出世，但需要既野屋企人都算比到我，好多同齡人既煩惱我已經唔需要負

有能力就分享資源比其他人

咁易滿足，你嘅人生一定好開心